毒撚秒回(73)

愛我別走

燒你屁股 燒春雞咁燒

我們的故事！！！！

無人理我

大嗌我個名

醜

咁細聲...

🤦🏽‍♀️愛就愛到值得

無力

阿東！

我最好傾既fd都有女了
又冇人秒回我
直到呢度<3

未聽過

十卜

未係電腦

.....😭

日日負能量是否很煩

濕濕乖

今日係敬軒DAY!!!!!

你得閒先

温柔D摸一定唔會飛

你有一日係正能樣都好開心了

無問題

我真人不是這樣的😥

唔會出呢句喎！

睇得出 口水多過茶 一上連登就負能樣發作

又阿東！

你的吻

I love you

唱歌唱出嚟咪得囉

煩惱用個大網將你捕捉

像龍捲風吹過

因為單機好悶
如果有人煩住ME就好了

像龍捲風

你要求咁高 絲打邊符合到你要求(認真no9up)

呵呵
開心到喊

你又知我要求高
邊度睇得出

還是you

都係你好

點解咁多阿東啊！！！

唔好喊啦燒春雞

咩歌會燒pp

OK

你之前係度講過 痴線ga 唔通讀你心

唔係愛我別走咩

唔記得

diu拉你去燒屁股 我都有記性過你

昨夜發的 夢

好開心呀哇啊

我無記性就係人都知

頭上散落雨點沒有彩虹

洗哂成po D人既腦啊一陣

(唱緊)
就似塊石頭 很重

我聽

唔知燒春雞塊面係點㗎呢

仆街 真係貼

OK
唔SEND比炸雞

笑死我 欣賞你 講下笑都貼
賜你文青佬呢個名

文青好正

我係偽文青only

請我食飯不是夢 距離1001不遠了

好好味
之前殘過一排但用左靚仔女一個月好似緊番

SEND埋比你啦

我改名我改名

我係小學雞
利申0 fashion sense

LM

on9咩 我想打100

我都係
班仆街CAP低笑我架
BTW偽毒玩IG

你改咩

幫你改改佢

thx my dearest

MK玩SNAPCHAT
我PO得預咗比人CAP

想咬下啲皮

揸ｆｉｔ人改名係呢個ｐｏ傳統

thx wetjai support

我改完比你過目

食雞族

屌岩岩返到屋企櫈都未坐暖就要落街 早知唔返

潛潛水煲煲劇先

比你話事今次

你ｍｉｓｓ左人啊

ok

why del ar

我分別問A同B拎大家都讀緊既一科source，A再問人拎到source再俾我，B就話問左人都冇問返我轉頭
A同B係好朋友，照計B會問A
我同佢地只係普通pjmate，我依家應該點覆B

改咩

文青佬

咁比我瞓多陣個床

快啲返

唔知點解今日好攰
依家訓又驚夜晚無啦啦醒

有燒春雞味嘅床

咁唔好訓 起身

是但喇把聲又拆左
岩岩唱果首笑忘書比人ｋｏ

梗係ｈｅａ到今晚再早瞓

拎隻手嚟 比粒喉糖你

Pls

不好嗎燒春雞

唔緊要 照聽

AGGER
BTW 叫人快D番好WARM

發下呆

唔明

ｏｋ
一陣落去都要買盒，買邊隻好

聞聞下會肚餓

咁佢地有哂source未

一陣幫你望望

我抵打
我ｓｋｉｐ你
我唔配做揸ｆｉｔ人

扮唔知情照比佢

whatsapp無啦啦搞個動態真係好嬲

上水

好正啊豆腐佬

你好

咁我好危險

有冇聽上面首歌

而加聽

好啦

起緊

聽過 , 不過好似快少少

唱緊歌 我係咁語音my fd

梗係CU中文啦 雖然而加唔太like CU

陣間８半睇奧斯卡
劇透比人燒全家／變耕田佬

呢首岩你

姐係把聲唔差啦

我都未睇

B冇，但照計佢同A咁好朋友....

還好啦 。。。

京都念慈x 岩你

定叫佢問A

我既生活係好健康好平衡
人係需要適當既娛樂

一齊

頭先睇完一行禪師 大家都應該睇

比人Ｊ下啦

B未有，但佢同A咁好朋友，照計....

係咪真係有用？
用左會唔會變燒春雞歌神？

咁你比b 比咗先

有得比咪比 無咩所謂ge

比佢
佢再問就話Ａ比囉
Ａ有冇叫你唔好比佢先

時光機!!!!

食左今晚唔好唱咁多歌住

多藍巴根本呢度第二咸濕！

你比我果陣比返你

20秒嫁咋

食完飯煩你

A冇講過，但佢今次都有係group share，只係individually wtsapp俾我

我落去同人食個Ｃａｆｅ ｄｅｌ ｃａｒｏｌ

同個隻野同老母食飯

今日先食完

唔係比左你咩

我!!

okokok
要which one

趁機叫你呀媽叫佢夜晚唔好講電話

唔好讀文科呀 寧願讀ive
我每日都想quit u讀ive 只係唔想浪費左前兩年咁解

我用念力幫你整到佢哽親

有冇訂台？
聽講好難有位

你唱左？？？？？

excuse me?

唔係呀 係中文又好咩都好
總之科野出黎係搵唔到工就千祈唔好讀 , 去讀ive

我好似ｃＡＲＲＹ到前面頭髮放哂落黎

1234

其實好似好多人都carry到

富士山下

hi

就係叫你讀 ive

How should I do?

YES

加油

give jor sin

好似走左音呢個

咁果D好多人係咪冬冬？？？？？

好心分手

點樣放哂落黎

123

叫佢問返呀邊個定我就咁俾好

miss me?

我諗係平陰?

其他都唔係好鐘意

456

你比啦
其實有咩位要令你諗咁多

芒仔>>>ALL

芒仔->東仔->all

你唱左？？？？

算啦唉

K先生~

yes me agger

我都放左落黎不過攣既

差啲想郁手打佢

我諗都幾唔錯

忍住呀
陣間就有親親你好媽睇

我卻其實屬於極度容易受傷的女人

想睇

好似趕唔切返去

屌 無圖討論乜鬼

不要不要不要不要不要不要不要不要不要不要不要不要不要不要不要不要不要不要不要不要不要

tvbbbbbbb

ok 有咩食

想睇打交
TVB垃圾唔睇

珍惜ME please

冬冬

直程係咁 , 不過唔係我黎

我bf成日趕返屋企為左睇未央

梗係唔係啦

食緊fan

食飽了 炒小菜咋嘛

你太好聽 我是不會給你的

MK

好耐無見

有幾耐

聽我解釋先啦…

返黎

真身出黎啦

比機會你講

唔記得了..

嬲撚到呢 好彩老豆老母仲有我呢粒女

你的吻！

那沒有富士冬下(普)

仲諗緊男人老狗女乜春
點知醜醜嚟

冇gel
前面個陰有少少似其他唔似
而家好順好貼

幾日姐

又扮女人

幾日已經變左好多野

屌呀

快啦快啦快啦快啦快啦快啦快啦快啦快啦快啦快啦快啦快啦快啦快啦快啦快啦快啦快啦快啦快啦快啦快啦快啦快啦快啦快啦快啦快啦快啦快啦快啦快啦快啦快啦快啦快啦快啦快啦快啦

人總需要勇敢生存 我還是重新許願

同你講野咩.....

滾 唔想搞大佢 仲燥緊底

多LAN

明年冬日~~~~~

要切

走左了

個網係咪廢咖屌

WHY嬲

YESYESYES!!!!!

等待你出現

條女啊

無人阻到我煲劇

誰若試過戀愛都必失過戀

我唔明..

心情好

等緊 我岩岩行緊去報驚

聽聽聽!!

我以為條女又做咗D咩

仲要係英雄救美咁緊要既情節!!!!!!

EDEDED

如果佢唔受理 咁我應該點

已經唔係條女咁簡單 我呀哥已經黑化左

正正正正正正正正!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

如果有幸會面

雪雪我收到喇

我成日都覺得你笑緊

我岩岩打左9818 6186 打去戒毒

佢唔理我

又話戒毒熱線 我想脫毒姐 點解咁難...

咩事？

渣

雪雪有唱?

雪妹

屌你老母5分鐘試看結束..............

係
我上一段唱唱下大笑咗出聲
初頭唔知佢突然唔唱 將支MIC比D觀眾

解開心頭的枷鎖 路更廣

請振作

要第首ＯＫ？
富士冬下唱得麻麻

關你Ｐ事

是但啦咁...

ＤＯＬＡＮ仔有冇睇

55

我又聽我又聽

twsholam@gmail.com

搞到我聽到個D位就嘴角上揚 好似變態咁

冇 , 要教中文

好爛 不過幾好笑

等陣聽

真人真事 唔好笑

我呀哥開口埋口就問老母幾時放假呀 星期X煮唔煮飯呀
目的咪又係為左帶條女上嚟食飯 或者襯無人係屋企帶條女上嚟
我老母好聲好氣咁同佢講野 佢就西口西面
仲問老母拎返家用 因為佢唔係成日返嚟食飯 唔撚夠錢洗
我就梗係火都嚟啦 串佢幾句囉 佢又串柒柒咁
差啲想郁手㗎啦 不過無
最後成餐飯大家都西口西面
所以好興幸兩老仲有我呢粒女
都24歲人 就25歲 思想仲低能過18歲嘅我 笑撚死人

好岩你把聲

男教師

24歲人 點解仲問屋企人拎錢 ....D人 讀完中學就自己番pt 唔問屋企人拎

聽ＷＨＯ

有歌就聽

上YOUTUBE啦咁

我都唔知教佢黎做乜

88

吻匝弓杜
哇屌～～～～～～～～～～～～
負皮係比你阿哥
老母煮飯比你已經咁辛苦仲好似ＧＲＡＮＴＥＤ咁

聽緊了

我發覺我做左ＭＩＳＳ冬冬

佢今個月比左家用老母，唔夠錢洗拎老母拎返 呆撚左

仲拎錢

JIMMY KIMMEL都唔好笑

好彩我家冬冬唔係咁樣嘅人

其實我SD比你地嘅都唔同

係唔撚係男人黎

屌你呀

痴線 依加D後生仔點理財

自從拍左拖之後啲語氣差撚到 大家唔好學佢

好彩我平時無乜用錢

我自從有番工就冇拎錢了 不過都冇比家用 因為我自己都有好多野要買 人工又少 仲讀緊書

唔緊要雪雪
我已經憑你唱既音FF到你既餘震係點

你同呀哥本身FD唔FD

乖

燒佢春袋就岩 唔洗燒春雞

HO JENG

唔好用男人黎講 根本就唔關男女事

而係本身個人理財方法有問題

屌老母
自殺真係拎撚左奧斯卡…

唔會....

邊首啱我把聲
係咪好難聽

條友仔係咪精上腦

一直關係都差，細細個成日打我 好撚憎佢

YOYOYOYOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO
地下街>>>ALL

打到佢變孝子

我唱好心分手唱到走音

比條港女洗撚晒腦啦 目中無人

洗左陣腦

係就快

問咩屋企人拎錢啊 我識果D同學都係咁問同學借錢 自己又大洗

我唔明 都成廿歲人 會唔會冇錢到咁

佢首新錄音3 好正

哦屌 咁撚衰嘅

好好聽依首真係
十卜你聽多D周國賢嘅歌

我得1同4

好想喊 , 但我唔想搞到bf聽日返工唔專心

收到

我平時好小用錢

拍拖拍到咁樣 成身由頭換到落腳

因為唔洗拍拖 我都就黎打老母 天性火爆

做咩扮多藍我真係以為係多藍

SO QQQQQQQQQQQQQ

你都未開發你D假音
用你正常聲打時光機個VERSE
之後假音自然會TAKE CARE首CHORUS
同埋最好用咬字口型幫你發音, 會慳到氣

唔同人嘛

一個月用差唔多3000 係基本數

車費 食飯 月費 都差唔多啦

所以老母都唔明點解我一直對佢咁差
童年陰影呀大佬...

都好

ME賢仔打手

發完癲摺埋先

如果有個妹應該好好錫佢先係

兄弟先係打交打大

戲肉啦戲肉啦 咸濕佬要女女女佢啦

我諗我都係火爆個D

我覺得間唔中比老母見下條女IS OK
唔撚係日日煩老母老憑咁樣囉

屌你 你就Q

應該唔夠佢揪

OK CAPED
THX!!!!!!!!!!!!!!!!

廣偉IS THE BEST

YES 差不多了

1-4合埋一齊係咪會召喚佢真人唱LIVE

老母唔知佢成日打你?

屌你老味啊？

驚驚

BTW 你個o靚仔睇唔起uncle下話

我召喚你就真
LM!!!!!!!

（摸
ｄｏｎｔ ｓａｄ啦耕田佬

公里黎

OK 快快沖涼一齊睇電視

Sorry囉

ME係型

真係我黎

我係好撚火爆

識得行既炸彈

屌你呀真係多藍.............

試下唔好咁爆

你試下狂唱愛是懷疑
咁樣應該練到轉假音
你既＂假音＂都好低，唔係因為把聲係你都未開發到

你怎麼了

英雄救美了

同埋時光機都唔夾你把聲

其實要點開發
YES ME 是個BOY

橙

今日狀態麻麻有冇易ｄ既唱

時光機開始倒數呢句ｏｋ唔錯呀

邊撚個頭先改咩洋腸冬啊？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

睇下咩人啦 暫時冇人可以禁得住我把火

我好憎我老母 正常可以一句都唔講野 我唔會同佢講野

擇日失戀

洗剪吹 ~

其實只係今日好似幾好心情先9唱

我都睇緊奧斯卡
唱緊ｍｏａｎａ

如果不可改變面型

我都好小講嘢

試下最高個假音去到邊

Allahu akbar الله أكبر ‎!!!

搵緊第首

如失戀 未可免

唔好唔好 我以後都係聽人唱歌好D

你已經洗濕個頭喇

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

都係同你真音相差唔多
要高ｄ

煩惱絲一剪

ME REJECT

لَا إِلٰهَ إِلَّا الله مُحَمَّدٌ رَسُولُ الله‎

垃圾瓜一頁之內唔比ｅｍａｉｌ
唔ｓｅｎｄ比佢

你番去搵其他鐵血戰士啦

新錄音２去左邊？？？？？？？
我要聽

嘩好似真係差唔多 好勁

無
我唱完會DEL

聽ｍｉｓｓ冬冬講啦

美國巨腸好撚正啊

冇野呀

咁我想問點解我好似讀歌詞咁GE?

同埋我係長期鼻塞D FD

試過

太低音囉
我唱０３年黑夜不再來都變讀歌詞
你唱借火
不借得太多之前都係太低音
你要ｋｅｅｐ住＂不借得太多＂果個ｋｅｙ

利申：冇讀音樂９ｕｐ
再利申：我係ｍｉｓｓ冬冬

冇…冇興趣知啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！

飄過

許志安都長期鼻塞但都可以好聽

試下呢首

把聲高啲就好 唉

有啲眼瞓

５５

（一野跳過去攬住）

你未忘 我未忘 猶性伴在旁 ~ 笑左

嗚呀（ＨＵＧ）

係咪好似Ｄ雞咁跳？

小肥假音咁撚勁梗係唔好惹佢啦
揀歌＞ａｌｌ
你叫我唱淫ｋａｙ我都收皮架

今晚跟禾訓

柒頭瓜冇得聽了

小鳳姐.mp3

ｌｉｋｅ ｔｈｉｓ？

去沖個涼先嗚呀～

d負能量太易被勾起

唯獨你一個是

知道

我就嚟頂唔順

ryan gosling好撚靚仔仲靚仔過我………………

瞓覺

唔覺

爛泥可以練埋假音

你比禾聽

呢首好聽啊~

釘橋

唱任天堂流淚 會唔會斷哂副歌

其實好鍾意時光機

等我老母去完廁所先

靚仔過你就真既 , 不過唔算好撚靚仔
岩岩講得唔清楚

lm等聽

我就瞓

開頭低音d就唔驚

me2

懦弱地妄想 造個機器重遇你

時光機定時光冬

副歌又長又高

如果他出現了我夠勇氣/算數算數>>>>all

時光肥

下我覺得而家影壇佢最靚仔
你揀個出黎挑機

我自薦

我想好好改過 直接跟你上訴 拎黎做status 唔錯

依家無status la sosad

…已被秒

未更新 仲有得用

笑點好低

笑死我

算啦 直男d審美觀係唔同 , 嘈黎冇意思
總之唔係啦

屌我當初以為唔係大更 點知一更就搞到咁

最尾果段有句睇唔切歌詞skip左要唔要

根本搵唔到
第一代龍女仔正好撚多

Ok

唔同直男爭論任何關於"美"既野

不懂得交際暗裡卻走近

好冬

走音啲歌詞 ho jeng

龍女好樣衰

永遠都唔更新 佢逼我先更新

走冬

要!!!!!!!!!

我之前都係 佢最後逼我更之後我就放棄咗whatsapp 由佢了

冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬~~~~~~~~~~~~~~~~~~

請振作呀 係走音呀清

我個個apps都係咁啊~

你冒認本冬＋屈本冬係洋腸冬
所以唔認你。

ｆｆ下姐

我唔理了 反正都唔係成日用

耕田佬召喚。

收到wind佢去咗沖涼

我都係啊 呢度先係我成日黎既地方

成版都冬.......

唔捨得走 入慣左

沖咁耐一定冇哂ｄ耕田味

我琴晚臨瞓前諗好唱咩比你 但係可能你一講張敬軒 我就唱咗餘震

得你唔叫本冬

笑一點吧

唔知幾時。。。唉算了

諗到咩歌

唱斷點啦~

唔講

我收到ｃａｌｌ有人叫我去電人屁股了

呢度冇人既話 我咪入第二個Post囉 冇關係架 lihkg是我家

過份

好聽 唉 我啞咗

無問題 電唔到人屁股唔好返嚟～～!

依度唔會無人ge

你已經不在我的身邊

有機會再唱

等你

我尋晚電到四個屁股！
同埋果個ｓｔｒｏｎｇ
要唔要片

又ｓｋｉｐ本冬又唔叫本冬！

得啲香雞味....

ｓｅｎｔ

TOO MUCH 冬....

廢話～～不過比條撚樣霸左電腦用

冇我份>?

ｄｏｎｔ ｈａｔｅ ｍｅ ｌａ

ｙｓ

你ｅｍａｉｌ？

佢頭先放左email出嚟

twsholam@gmail.com

MO HATE AH

ｄａｋｏｔａ ｊｏｈｎｓｏｎ幾靚
多爛點睇？

唔得閒追

冬冬呀

okok

掛住秒回嘛 知啦

send ed!!!!!!!!!!!!

我bb emma stone個妝唔掂

好驚

燒佢屁股啦

唉乜你仲未死既！？

收工未

一開始入果陣怪怪定

耗盡每分讓妳艷壓一切 呢句甩左

再細心聽聽先

乜鳩啊

收左喇
仆返去睇電視

你老味一黎就串柒柒
咩料啊

ｆｋ ｕ 我口部受傷啊！

玩命

我睇埋你個份

得 我幫你處理佢

唔係有心串
佢啲打機片嚟

食屎啦！！！！！！！！！！
ｂｉｔｃｈ

兩野喎

食撚左藥未

不了
哂我時間

打到你 變 耕田佬呀

我拉走佢 sorly秋b

等等再聽

黎囉
我驚你唔撚敢咋

唔緊要 我文字轉播電視比你

Hug

凍嗎？

好
我就開波
一陣追ｐｏ

由佢囉
反正我未眼訓

入個音怪怪地

點解咁多阿秋呀＞？

心卻很冷

陣間見

ｗｈｅｒｅ ｗｈｅｒｅ ｗｈｅｒｅ

尤其遇見你之後

touch your heart

講中文喇

燒你屁股啊

打耕田佬啦

哦

如天注定

靈魂被擄走

ＳＥＮＴ

燒春雞咁燒啊

上完堂啦

咁遲嘅

TOO LATE

上到9半 之後留低傾野

餓到仆街

Carry 人

不了 等人carry

哦哦哦
你燒鵝黎架你

發生緊咩事

唔知

評已負

我ＳＭ緊秋仔

答我咩事未

深櫃性周期抑鬱＞發展到覺得冇人明自己
我諗中二病

係咪好想有人聽你講下心事

想有d野做 , 過左就冇事

撐住呀

有冇人可以俾個話題我傾

做緊咩

講比我地知 你大佬係邊個

訓左係床上連登

冇喎

爽

邊個ＳＡＤ

好多嘢呢 我學緊點去珍惜囉
老套啲講句呀
做唔成一世夫妻 都可以做一世好嘅爸爸媽媽

努力左成晚唔俾bf知我sad緊

珍惜係好難 , 幸福之法不外乎活在當下
成日覺得好似差緊d野咁
但我清楚知道客觀條件上自己其實過得好好
愈係咁既情況 , 搵人傾訴就愈難 , 即係我而加咁

屁股冬條片無左聲

where is ur bf now

訓係隔離好在仲未睇得明依d中文

無人明

如果我係你 我就會塞個頭埋佢心口 靜靜地喊

呀輝

好小鳥依人

好撚攰

睇埋林峰沖涼瞓

因為我每次唔開心都想咁

版權問題啊

岩啊

我會瞓覺

我知

大家做嘢嘅時候要小心啲

佢對我好敏感 , 好易睇穿
攬下就夠

收到風

依家得返自己一個就會訓教

今晚十點半

從來都係自己一個

其實對住佢 你都唔洗收埋自己咖喎
放低電話 細心望下佢 好快就心情好返

幾過癮

不如整番幾圈

you乖啦you
慢慢來

懶巴閉

我無咩所謂

未戴假牙

我諗我成個人最大問題就係壓抑

我最鍾意向日葵wor diu

親情最可貴
Agger

我地sell左咁多晚
結果都係冇人睇

依點我最清楚

me agger

淨係知道我係你個女

Sell乜

唔識貨

但係對你對佢對邊個都無好處 好似係...

yes

試下

前功盡廢

好哂時間

唔開心嘅時候有人係身邊陪住你，摸下頭，唔出聲其實幾正

都係

可惜冇人比我摸

有冇人陪我

好似小說情節

由細到大選擇最安全既方案
到而加算冇穿冇爛 , 好似幾有用
但諗深一層
我唔咁做又唔等於我真係一定會有危險...
都唔知係好定壞

星期五晚九點。。

咩事

熊囝呢

屌佢乜都識既

: 就好似喊依個毫無防備嘅樣喊比我好過比其他人見到
: ......

唉

。。。。
你都係

佢係張床訓緊
我仲係街

點解唔帶埋出街

屌
個經緯度一聽就知赤道同香港

最近發覺全post最mk個個係蕉仔

對住男友就唔好諗咁多啦！！佢就係你隔離

頭先去上堂

好正呀(ff)

點解會咁覺得

笑左

熊囝要跟住你

笑死人
果幾十萬會買到咁撚多粉
收皮喇用美紙喇

成日出街玩

勁
我聽唔到

同同學曬命

廿二度幾
百一度幾
差唔多喇

散會
繼續做嘢卜

熊囝要做乖女 唔可以比佢學我

笑咗

出街hea算唔算

秋仔係咪嬲左我

不了 一陣比佢地搶走

又笑

嘩屌痴線
干擾脈衝

一定係

有無人跟我訓

差唔多

On9
搵個冇腦既合作
不如單拖

好ZZZZZZ

咁早…未打完機啊

早抖

好眼訓呀我 聽晚可以夜啲訓

早料去炊以份台嘅長.....

grjfjdjfjfjdkfjfudjdu

成日形住所有人嬲我係咩玩法

掛住睇電視
嬲咩

我都係

傻

專心打機啦fcugfsgjgrdugijivesj....

我覺得自己好煩
成日打咁多字

我愛你地

乖呀 唔好亂諗((摸頭

我愛大家TOO

MARK唔大隻眼

你去訓啦

蕉妹

好撚sad
有無ching可以9up幾下

聽完啦冬仔
我覺得啲高音幾好聽 我覺得

Yes hi

我都係聽番走冬

爛冬？

咁中意走冬

頭先係bf心口度喊完 冇事啦
等緊麥麥送

係 好鍾意
唔知點解好啱我心

是

撚仔又上黎放負

有依靠

我接受

撚仔好似比人好人左

覺唔覺我地愈來愈遠

表咗白？

你退後一步 我向你行前十步

咁咪行過左龍囉

咁我唔行了

哇 呢句真心得喎
記住用

啲人叫我情聖

我真係信

大家一直有共識 對方想攤牌嘅節奏
心情複雜 1999

中意就好
好開心

我都信

我好sad
是但再唱啲歌得唔得

早完好過拖啊 算鳩數啦 又唔係得佢一條女

你好危險

橙 完得啦姐係
都好嘅 係時候了斷
我拒絕做啲男女朋友會做嘅嘢呀 未一齊嘅話

我食好多女

好唔捨得啊

完了吧 如無意外
但仲會成日見到 點算好

忘啲 忙到唔記得 忙到唔記得 忙到唔記得 唔記得唔記得唔記得唔記得唔記得唔記得

佢只會令你唔開心 其實你唔需要佢

扮見唔到扮見唔到扮見唔到
一刀了斷別再見別再記起

岩 好快就無野嫁啦

你地好sweet

溫唔入腦

最深刻畫面

識講笑

邊度似講笑

抖下再溫

我都唔知

好聽

有好多人問過我信唔信緣份
我依家會答 唔信

點歌啦

難得一遇

點解 我信

我估好快我就唔會再入黎

點解
唔好走

無得解

在心中

唔好走

召喚大東瓜

考慮下

上年姐
做咩事～

唔準走

留我做乜

唔知 但唔好走

我都好想唱歌

呢度好多人

把聲沙沙地了

幫你抹眼淚

Me lm

仲口花過我

唔好走
大家一齊吹水開心d

要不是頭未乾
我一早訓左喇

暫時唔走住 OK?

憑一句

一言為定

其實我點都係出面d post好易搵到我

ＬＯＯＰ’ｉｎｇ

好。。

會唔慣

啲人話曖昧最正wor
咁幾好呀 有番啲青春回憶

出面無安全感

no la

我信你了

有咁怕生咩

me大話精

比你歌仔你聽留唔留到你

我怕囉。。。

個曲都幾刁鑽

咁我走

曲好屈機

好可愛

唔好鬥橙啦
咁你對嗰個人仲有無feel

走去邊

不了 我其實都幾型

喺屋企

怕醜既人型唔起

你點走都係屋企嫁啦

訓覺 雪仔晚安

我毒撚

好 晚安

Yes we brother

聽日見

飲多杯水唱

佢ｄ曲好撚ｃｈｉｌｌｌｌｌｌｌｌｌｌｌ

為著你我只怕捐～
～
～
～
～軀都不夠

好易走

俗話有云 曖昧讓人受盡委屈啊

兩個人有ｆｅｅｌ既曖昧咪正

唱第2首呀

好聽wor

Me agger

屌，情緒病發作

難得一遇好聽

佢岩岩打左黎

咁著緊你嘅

唔係
打比你做乜

回帶冬：
唔出聲已經有哂千言萬語

差啲唔記得搞個鬧鐘

都幾難唱
好多假音

唱愛的習慣

ｎｏ

已唱
好撚比心機唱每粒假音

SENT

我會慢慢聽

最尾痰上頸
唔好意思

首歌幾撚正

9up 但我覆得太hea佢嗌收線 咁人地唔開心緊啊嘛

聽完
首歌真係好好聽

咁點呀 唔係準備攤牌咩
佢係咪收你兵呀

佢＝高質
ＭＶ都好睇Ｄ

忘記她
乖
想聽咩歌

明明就是我的人～～～～～～～

無睇 我齋聽歌

聽走冬

原來古巨Ｇ唱到好似ＦＩＮＧ頭咁係有原因
假音易Ｄ出

又聽
難得一冬唱成點

下係咁架咩

啲高音係咪特登放輕咗
十分唔錯

因為佢一段好多高音
痴撚線差Ｄ比Ｄ高音燒春雞咁燒

放輕幾好聽

教練雪
我好似比上個禮拜進步左

你有無聽你sd比我嘅第1首 同依首比較過

感覺上
唱左咁多首
識點唱高音最舒服同埋搵番自己個ＴＯＮＥ

其實我真係覺得一直咁落去都可以

緣份Ｄ野好難講

加左ＲEVERB既走冬要唔要
姐係有少少回音

係時候面對現實

好勁 要繼續加油 慢慢唱

聽下

唔好諗啦
又唔係一定要拍拖就開心

Me唔想拍拖

我唔想拍拖
自由

有呢個PO D人日日陪幾開心係咪？

係呀
都話你而家冇所以你先去追

ＳＥＮＴ

Ｄ打字聲都好聽左

開心

毒撚們好

唔追
唔會因為拍拖依啲唔開心

嗨

點呀

ＧＡＹ毒撚

Ｄ打字聲真係好好聽

好悶 bf訓左教

含醒佢囉!!!

啱啱唱？

仆街真係唔知點解真係好鍾意你唱依首
唔知係咪因為比較低音
加埋回音好撚正 仆街

之前果個VERSION黎
再加EFFECT

佢要返工 唔返工佢就冇錢生活
佢冇錢生活就要賣樓 , 佢賣樓我就訓街

我覺得加完低音正D
SEND左比佢地聽

叫你做口天使吹到去層樓

低音>>>>>>>all

月球上的冬 加左
SENT

尋晚仲做唔夠咩

屌其實琴日聽咗幾次走冬 唔是講笑

講多陣禾瞓

想認真吹陣水有無ching秒我

WITH YOU LA

HERE

做雪仔人肉點歌機

聽自己首不如不冬比自己感染左係咩玩法

你聽日都要番工 早啲瞓好

我係絲 佢咩都無講

Ok but吹what

絲都可以被收兵架
我之前都比人笑做兵 佢地笑姐 可能喺你地角度唔叫收兵嘅

劃火柴 禾最愛

我比自己感染左

而家個嘴:

屋企人瞓左
聽晚啦

仲要一次過幫佢同另一個英國仔仔

唉 聽啲開心歌 唔好再聽不如不x

發生咩事

唔緊要
慢慢唱

唔想聽
你偽毒
嬲
掰

冇野既
聽SAD歌好正常

咪好SAD囉首歌

諗番起之前okok

點先係毒?

Um 唔知點講 其實我都唔太清楚咩事
無啦啦斬攬 咩都唔肯講 淨係係咁同我講對唔住

唔好再聯絡啦
乖
佢可能有第2個掛

佢應該係想同我講 其實同之前個個未散（9估 )

都係唔send 首不如不冬比人
放負

咁你知要點做架啦（抱）
只要握成拳頭能捱下去 加油

分手！！！！

有咩所謂
好小比人啲負影響（真心）
最多聽朝聽

唔好亂諗啦diu
走左咪next囉

比人呃 好耿耿於懷

好啊而家比你

鐘撚左個頭落去 好sad

好想要膊頭

佢唔會問你最近還好嗎架啦
由佢啦

我
幫你抹眼淚
啱啱自抹咗

你係咪肯定先
係就冇謂繼續犯賤

依家醒咪得

都幾肯定

琴日都仲好地地 屌

抹哂眼淚啦 要乖乖地振作

嘩今晚咩事
快D 開心番！！！！
聽日係有希望架！

Tomorrow will be kinder
IT's true I've seen it before

諗番起之前想同鍾意嘅人fd
之後起初同佢傾計都好冷淡 好悶
之後無搵佢一排佢問我考完dse未
其實好心動

其實我無咩事
想9up發洩下

唔好諗
睇仔
唔好掂佢既memory

Give me a hug

我覺得走冬成首最好聽係D打字聲

熊抱呀屌
將心痛與寂寞交給我去負荷

低音冬>>>>all

揾唔揾都冇壞
兩個生活得開心咪得囉

男人得唔得

聽左不如未

咩生活
其實同佢唔熟
我大佢2年

以為你想我聽日聽

誇張
聽歌啦你

我唔係毒 我係普通人

人群
曲目

呢幾粒音都好好聽

攬我啦fk u

我做緊件低能野

低音+回音>all

What7ar you

攬

都唔係好灰姐

旋律怎麼優美也不窩心呢句

其實我自己錄完我唔夠膽聽
我係一路掩面一路聽 有啲尷尬我覺得

我係廁所擦緊牙
一路聽緊自己唱
一路對住鏡咪自己嘴

而家係度傻笑緊

摸摸

洗唔洗介紹醫生比ching

me too la now

我發覺我已經克服左呢樣野

多得你地

冬冬係好朋友

你唔知醜啦擺明
所以我未打完 以後唔讚你

好好好笑
因為平時諗野又有自己把聲
隻耳又聽緊自己
好似聽緊自己諗緊野咁

我係咪就痴線

頭啊仆街

我成日都係咁

摸頭

屌 本身諗住一早做哂功課早瞓
Sigh diu sad lun dou pk

講下笑咋
唔好呀我真係冇咩自信

利申真係

我都講笑 唱得好聽緊係會講啦
我都真無係無自信

尋日既你： 聽日醜醜訓我訓

有自信仲係度咩

一句比人讚我都開心到飛起

。。。。 今次真係要恥笑自己

被動沒有機

我都係 你地話把聲/唱得唔差
我笑咗勁耐

算數算數

你誇張左喇
自己聽自己一定差架啦

跟你(低音)上訴

我真。無自信（非9up）

屌 低音其實我抗拒唔到 唔好再講